唔好回 / 正皮分化post！

明明之前傾掂好數

共識：
對家出手 先拍片 即還手自衛

又突然一堆post出黎label勇武 同 和理非
搞到熱門全部都係呢啲野
咪鬼再回

不分化

不入村不燒村不拆祠堂

算唔算共識